[感謝HKG+區] 多謝你地為我地iPhone做一切

致LIHKG Admin, 連尼住, 望遠:

自從知道左iphone將會11/25之後無得用HKG+之後,
傷心左好耐,因為高登有好多令你同我難忘既事, 包括佔中

我知道hkg+依個網站同你地完全無關係，亦都無代出被你地

但好感激你地出手出力,一手一腳為我地iPhone user做到最好

不管你地要去外國工作等,大家都對高登有感情,感謝你地 2 年來一直既支持, 呢個令我睇到香港人真情既一面
#連尼住
#望遠
#HKG+
我知你地無收獲,但有無限付出,不管你地幾多收費,我都無限支持

希望LIHKG將來會更好

屌你老母, 林早洩